U, mijn schepper, scheurden mij in stukken gehakt en triumph; onthoudt dat en vertel mij waarom ik moet jammer man meer dan hij pities me?
Je zou het geen moord als je kon me neerslag in één van deze ice-rifts and destroy my frame, het werk van uw handen.
Moet ik respect man wanneer hij veroordeelt me?
Laat hem wonen bij mij in de uitwisseling van vriendelijkheid en in plaats van schade zou ik elke 78/258 uitkering hem met tranen van dankbaarheid op diens aanvaarding.
Maar dat kan niet; de menselijke zintuigen zijn onoverkomelijke barrières tot onze Unie.
